送2020書展門票兩張

為慶祝家妹派入第一志願，現送出書展門票兩張。
追蹤連登會員
係此post cm想要嘅原因（不少於五十字）
並tag一位連登會員

最有誠意者即有機會得到門票
得獎者稍後會有專人pm

善心打破零回覆

今日11.59pm截止

對唔住造成你困擾
唔記得你智力不及普通人問左個令你唔識答的問題sor ahhhh

想買周秀娜寫真

Cls

想買蛇貓狗